點睇攬抄巴連一個外國官員都lobbying 唔到？

籌咗咁多錢，咩都無做過

睇吓人地羅冠聰

佢夠話自己兩袖清風，d錢呢

英國生活唔駛錢？

你聽俾人話你係五毛

「重光團隊」英國設大型廣告 推香港民族身分 | 立場報道 | 立場新聞

無做野?5毛收皮啦

邊有咁容易lobbying

實情依家外國仇視黃種人，好多憎埋香港人，我地講野更加冇人聽

而家d忠誠廢物出post 一定有另一隻忠誠廢物講呢句
對白可唔可以唔好咁例牌

重光同攬炒巴 割咗蓆十世啦

我唔係五毛你全家絕症死

我話你係忠誠廢物咋嘛，做乜咁激動

個廣告SWHK出錢 係咪間接証明左攪炒巴冇$係SWHK SH?

呢排打緊email 阻止抖音上市

羅冠聰同肥彭有計傾

最憎人老屈，呢幾年我為個社運犧牲咗幾多，你呢啲冷氣軍師仆街死

呢啲咪國際線囉

田飛龍屌你地又唔係我，關我撚事咩屌你老母

你地係做唔到野

證明咗SWHK無同d人同流合污，做實事

我係深黃，幫你班冷氣軍師擋箭

你睇你，邊有人敢認藍
而家全香港都深黃

都係你班忠誠廢物搞出黎
田飛龍無屌錯你地
田飛龍是無辜的

唔關事啦

犧牲咗幾多個鍵盤

你咁熟田飛龍又係呢個post捕分化，似乎你先係五毛

辛苦你啦星期日都要開工

犧牲咗份外資銀行既工作

駁唔到又五毛，你玩晒啦屌你老母

香港主流民意係黃有咩計，咪係你呢d 忠誠廢物唔旗幟鮮明就出黎先搞成咁

你問心就算有人係藍都唔敢認啦，一講被香港人圍屌